我決定po我條女個樣上連登

仲要meet住佢塊面

Meet夠未

放開條女
等我黎

放開個女仔

好肥美

未

指貓為雞

如果貓有表情唔知佢當時會係咩樣呢

好正
More 唔該